從星加坡遭貶稱 little red dot 到台灣柯文哲嘲笑所有鄰國

星加坡以前被印尼笑係 little red dot
於是星加坡人就話自己係 little red dot, 仲做埋brand

之後1998年, 印尼盾被索羅斯狙擊, 大幅貶值, 直接累死埋香港本土投資銀行百富勤既印尼的士企業債

星加坡財金官員話, 我地只係 little red dot
所以無能力幫到你地印尼對應亞洲金融風暴, sor9ry

柯文哲依家屌晒全部鄰國
我只見到台灣將來會死得好慘

到時就港台友好，日台友好，星台友好......

文呢？
Btw, 台狗自卑到周圍咬人，真係陰鳩公

百富勤係佢自己玩出事姐

唔講以為柯文哲做撚左總統

唔講以為柯文哲係台北街邊賣牛肉麵

唔講以為柯文哲係台北街邊賣牛肉麵

台北一人一票民意授權代表

睇到張圖聽係覺得整圖條友好可悲。。

真

整圖條友諷刺緊台灣人冇國際視野呀
咁都睇唔出